請投票分享，以下呢三位準英文老師邊個最容易獲band 1學校聘請？

老師A: 二大英文教育系first hon，公開試成績普通，英文C/5

老師B: 英語系國家長大，大學讀非英文系再回流香港讀左張pgde，標準外國口音，但不了解本地考試

老師C: 非二大英文教育系成績中下，但公開試英文科A/5**

C就不了
識考唔一定識教

邊個對波有C就請果個

B一定不了
依家老師除咗講求傳授知識
都要教埋學生點考試

B>C>A

dse 5 先等於 AL c？
仲諗緊c點入英文系

C>A>B
香港嚟講考DSE英文最緊要係考試技巧 其次係語文能力

B去教isch私立 唔洗同AC爭餐食

D 該校舊生

有關係就咩都得

準則：英文底+識唔識exam skills+邊間大學讀咩學系

A>B>C

A:穩打穩紮 滿足曬三方面既要求 最standard

B: 佢可能教grammar, oral方面就好出色 最適合補底因為英文要浸 但冇考試技巧都係會有制肘 之前睇外國人考英文dse reading都係得lv4 證明skills真係緊要

C: even你英文dse 5** 但人地都係睇你大學畢業
當你識曬d skills 對冇英文根底既人都係徒勞 grammar差就係差 仲要係非三大 競爭力有待商榷

強帖留名

A
三大

B
利申名校撚 有人試過攞老師作篇範文去補習社改 最尾2
Btw大部份英文老師都係native speaker 包括上文嗰個

DSE英文根本冇技巧

如果冇話一定係教band 1中學，我覺得老師A教初中，B教小學，C教高中就最完美

我會傾向A

老師A經過3-4年英文系嘅洗禮而又有認真讀
用自修生身份去報多次dse
應該會考得好過當年做應屆考生嗰陣

請身材好果個

喺連登問一班小朋友band 1學校點揀老師

點解冇講A同C啲口音點？

b唔惦

唔熟香港堆考試 英文再好都唔惦

B 教初中 C 教高中

正常如果得呢三個應該係c

讀多左幾年major eng 去考返個dse仲衰過當年既話 佢同佢讀果科都可以收皮啦